玩到香港政府冇錢出加班費比班狗有冇得諗?

話就話有一萬億儲備,但實情係每年經常性開支有增無減, 而且果一萬億係太公分豬肉, 每層分一份, 排前面既一定係紅底集團, 又要留錢分比大陸起天橋,明日水魚, 仲未計新公屋老綜果堆, 運動已經三個月, 加班費好襟計, 如果冇錢出糧,前線一定反面

無錢出綜援都會出糧俾班狗

咪又係警察得益
收OT收到手軟慢慢休息都得啦

用方法燒政府錢+益自己

難講

on9 , 咪加稅囉

無可能+無得諗。

政府點會拖糧

可能立法會會批加撥款呢

咪傻啦，大嶼山填少粒鼻屎都夠佢慢慢玩啦

個立法會唔係比班建制把持就有可能。財政要過立法會的

唔好on9啦
施廢老講過政府儲備起碼夠用兩年
兩年你估加唔切稅咩
雞管局都識得發債啦
再唔係學下無良李家派tap&go代替